警謊指有警員「被屈」大笑 斥有人散播假消息抹黑

警察公共關係科督察鄒昊亨在警方在Facebook專頁的短片中表示，網上流傳照片，指有警員昨日在雪廠街發射催淚煙後，「被屈」在後方大笑。他解釋，當時有傳媒聯絡隊警員目擊情況，該名警員當時正設封鎖線，見到前方有催淚煙飄過後，大聲提示後方記者及市民離開，強調他並無發射催淚煙或向後大笑，譴責有人利用一個鏡頭、一個畫面，故意散佈假消息抹黑警員。

轉行做youtuber算啦
淨係識出片兜

推到有片

譴責有人利用一個鏡頭、一個畫面，故意散佈假消息抹黑xx。

萬能key

實情係好嬲
返去諗下好嬲定好笑啦

駛撚抹黑你咩 721你都解釋唔到架啦

笑有咩問題？
顯示出你地泰山崩於前而色不變，體現出忠誠勇毅中既勇毅

阿基諾三世？

有片你就仆街了

推到有片出

。